A0 到底是誰的錯？

成日比人話似有女，查實係a0,心好傷

你

跟住啲女就會講 你大把女啦，多女啦 點會冇拖拍呀
痴鳩線

一係就話你要求高,cls

安慰說話

圈子細無女
OK無問題
我主動出去識
結果因為我出於真心
而失傷返嚟

我已經開始怕啦
我怕我嘅真心
會傷害到我自己…

me too

我以為遇上佢係開心同希望
但原來係悲傷同絕望

唉

其實佢都講下客氣說話，或者只係想fdzone下你，先咁同你講

自己

個d 客氣說話真係難聽過粗口, 情願佢唔出聲好過

咁即係擺明潤鳩你同時又fdzone下你咁

上次開咗個post又係講哩啲
啲人就覆正正常常點會出唔到pool...
真係唔知答咩好

咁係因為佢地先入為主咗，份人係正常呀，但圈子細同埋又驚忽然被冷落有撚計呀，主動咗唔一定可以出到pool架嘛